唸住出呢架 點睇

呢架校際朗頌節比出？

靚仔

過隧道當貨車計
好似係

前日係旺角見到架藍色

前日葵芳見到

所謂兩座版都係坐得一個人
力水欠奉 (不過日本人可以抬偈抬波箱)...
香港又照收你牌費

上村 成日見到部

之前見過一架痴多啦A夢貼紙

midget ii